我宣佈全面罷搭港鐵行動正式啟動!

8.31
集合咗過往好多日嘅恐怖元素

今晚大家嘅憤怒我唔再多講

一句講晒
除咗必要時，我願意犧牲自己嘅時間同金錢，全面罷搭港鐵!
唔罷，我時間好緊要!

推

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!
明明你地有能力 又咁容易 點解大家仲未收狗鐵皮?

不如跳閘仲好 賺返轉頭
到時多人跳就會變到歐洲咁 成堆人唔比錢

都無可能唔罷,個車廂D山埃粉多到咁既樣,真係你搭埋我果份

跳閘仲好喇 賺返轉頭
到時風氣流行左就好似歐洲咁 成堆人唔比錢
大家可以慣左黑警亂打人 都可以慣左跳閘

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!
明明你地有能力 又咁容易 點解大家仲未收狗鐵皮?

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好講罷唔罷 係要搞到佢全線開唔撚到 以後快閃大家識做 閘門cctv鋪頭 大家知要點啦

罷鐵唔夠抵制黨鐵大型商場有效
目標係要令佢每個weekend一單生意都做唔成

POPO唔俾救護落站，市民要用M山止血
#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

罷搭係唔夠架

罷搭(x)
愛護(o)

屌跳閘最好，仆街黨鐵